弄假成真！特技演員扮「上吊木乃伊」卻死在半空中

哈薩克一間夜店在萬聖節時，特別找來一位專業特技演員扮演「上吊的木乃伊」，想不到木乃伊出場後，卻掛在空中一動也不動，在空中心臟病發死亡，讓現場氣氛瞬間凝結，嚇壞不少觀眾。

據外媒報導，哈薩克一間夜店在上月31日舉辦萬聖節派對，為了讓現場氣氛更嗨，他們找來特技演員扮演上吊的木乃伊，演員全身裹滿繃帶，也做足了所有安全措施，為觀眾帶來15分鐘的精彩表演，但表演到一半時，他卻被工作人員發現「一動也不動」，將他緊急救下送醫後仍不治身亡。

報導指出，經過驗屍後，發現該名男子並非吊死，而是掛在空中時心臟病發，才會釀成這起悲劇。夜店發言人指出，該名特技演員相當專業，在表演前也做足安全措施，同事也在一旁緊盯著表演進行。對此，當局目前仍在釐清夜店應負責的法律責任為何。

同泰國鬼片《陰容院在》一模一樣

唔好提呢套嘢

套嘢好恐怖?

麻麻地

唔係，係好垃圾

劇情真係峰迴路轉,你以為佢死左?其實佢係想扮死,你以為佢扮死,原來佢真係死左,你以為佢係吊頸死,原來佢係心臟病發死
你以為場表演有15分鐘,唔好意思,表演條友做到一半就死左

「太假又會比人話我地唔認真架啦！」